[I/A] Puzzle & Dragons (258) 個個中勇者

誤中

送20抽 4個8蚊包 4個必中包 55石 唔中起碼3隻勇者真係要自我反省

4個必中點都中到4隻勇者下話
重覆唔計？

push

唔反牙介唔出fate了
咁9多活動打唔晒呀仆街
月任水著都未擦
有降臨仲要整多個不明既LV1-5

夠左幾隻光勇了唔中真係要照鏡

反省緊
點解中得3隻咁少

個pool完之前真係要統計下
其實個率都比想像中高

有冇巴打有依兩粒換

用虹幣直接換算啦

換左都仲有Key要刷

刷完key仲有光暗頭要刷

其實有無諗過
因為無交易所
不停咁抽
所以以為個機率好高

大把人抽3,40下乜都無包括我
邊忽高

d歐洲狗咪話高

咁抽依個pool開心過上次一車車爆豪
同埋大罪龍啲武裝都幾勁

中咗嗰班咪話高

就係得4個必中中

金蛋機率就高

鑽蛋都有伏
dklm光大罪幾打幾打咁黎
仲有d伏鑽6星

左邊果粒交換所有

我抽到得2.4% 點樣高

好似未有得換？

要5粒金夏休貝殼

屌 咁快轉左 先前個兩粒都未換 諗住換左個水泡先

係喎會轉嫁
屌唔記得換天使個粒

我都唔知會轉 屌 中撚左伏差一粒虹就換到水泡

加油 真心希望你中到火勇

抽撚晒d石lu
我淨係想中一隻黎玩下姐

忍唔到手追多pack
又出企鵝

9隻CLS 笑左

咁啱嘅 我又出企鵝喎

咪係

哇屌

天元練寵exp多過極練少少
又快好多

流明

唔追到中點對住成班企鵝

又話1pack1隻 點解我6pack先兩隻企鵝

屌佢老母企鵝根本假鑽黎

想問下其實過埋今個星期鍵之勇者抽蛋後，幾時有得再抽返鍵之勇者？ 到時又會唔會有必中包？

火勇loop有冇開發空間

必中包未必直落
不過個pool似常駐有得抽咁

玩過覺得幾好玩
最煩係要盡快變身

I see 多謝解答

望到個9字笑左出黎 覺得自己有啲仆街

點解要咁對我

唔適合手殘人士 同埋隊員好撚貴

你追緊咩？

23隻勇者 有20隻係水木

自己砌一隊都有5隻剩

未見過非到咁

最冇需要複數嘅兩隻
巴打係咪諗住繼續追

有無巴打肯掛第4十刃繼冥底神
未刷夠暗頭

睇埋星期五出咩料先再諗 呢幾日調節下心情先

勇者暫定去到31號咋 復唔復刻我答你唔到

直情諗唔到點組

十字都係算鳩數把啦

復撚硬 但可能等半年咁

4隻暗勇者 3隻木勇者
仲有一次必中未課
課唔課好？

題外話：勇者係未唔可以做印花

你係咪十隻木鍵果位

主屬係水咁樣砌我砌過

如果你火水光都未有既話咁一定課啦

而家11隻

更新左 11隻

未來既野我唔知啦 但就一定唔係常駐囉

中多隻木

其實有冇人會放佢做隊員

快刷有用掛

冇得換架大佬，不如算啦

暫時只有防坐快刷周回

巴打點砌？

有冇巴打有三惡殺virgil 呢排先刷完呪匙 想升暗頭技

追到呢個地步仲單吊一隻 點停

佢唔好似心L咁搞個十字心覺既話真係狗都唔屌

除非你唔再抽依個pool
60% vs 3%中新鍵點都買個必中博下

就係驚中多隻木又企係到

佢係咪差隻火
其餘3隻係光暗，即係有一邊未system 到？

收到風 可以做印花

武裝要咩？

水泡抵換咩好似唔係好有用

依加嘅月任 上級我多數揀黎打
中 初級就要打晒

維吉爾搭4隻暗頭

遲下有活動
5隻同色勇者換到把勇者劍，再用5把唔同色嘅劍去換真勇者

免費點都換左先

係 真心好撚好撚慘

太多虹coin 冇位

睇番上面覺得自己中左3隻光好撚好運 雖然一隻暗都無

水鍵玩落一砌唔到十字心（例如比轉轉轉攪事）就bye bye
其實依家十字隊仲差咩，倍血隊長？

再要用五隻真勇者繼晒五把劍打活動角色

差心十字覺醒

冥底神要升爆技？

水泡好有用

I see, thanks

免費換嘅裝入面 水泡係數一數二有用

第二關遇封覺好似唔係好穩

咁另一件有冇用

你轉5com到就車得爆 唔洗驚

諗緊小號換唔換隻火時女好

然後9ho 五個高層消費者廳見

兩抽中左

小號得5個大印 有一個係偵探 諗緊換唔換

唔好夾硬換

咁唔換

砌完

對唔住但我又笑左

打手得隻9ho兔 含得柒

嫉妒3 7c 4機kill都唔細力嫁

但係過唔到15關

無水月讀

17關惡魔先啱

收手啦 斬倉

想要追邊隻? 一共幾多抽?

夾硬黎水月讀食3惡kill+裝個惡kill武
不過都係算啦 組完又唔係特別好用

唔得 繼左威嚇技拖黎變身 食防坐
人地係用唐老鴨惡殺頂火位

升完光暗頭各3隻已經攰到唔想刷
點解你哋要刷7，8隻咁，乜真係用得哂咩

淨係刷左2光4暗

本身諗住留石抽fate 臭雞山本送55石 我抽第3下中咗光鍵 跟住就課咗兩個7星包 加抽埋d石 想追多隻光鍵 點知前後3隻企鵝

為左果3000+ 洗潛覺都洗左1500走

水鍵鎖水心 唔怕轉轉轉
問題係十字咁破壞版面 又唔係特別著數

火光都差1 唔計必中pack勇者得3.1%

想要多隻怠惰咁難抽既

妖怪手錶個兩件裝係咩裝黎

地城boss裝 任刷

即係一件都冇

請問有沒有人知6054 同 6055 立體畫幾時有出過換呢？

佢唔好將個減傷綁係十字心度都仲叫玩到

55石0鑽

想問下呢隊打新降臨唔用宙斯赫拉武裝有冇問題
呢關野會唔會封竉

無問題 但要有無效貫通
另外最好食2防坐起碼
隊友要補埋水光屬
血量要有五萬幾頂先制

唔該巴打驚佢一鳩封竉冇左無傷

光頭係咪兩隻就夠

唔好咁啦
我50抽左右零勇者

下抽就中

大細ac都miss咗

我都係

我抱住心情係要6星蛋都好
點知蛋都冇

抽左40幾下毛都冇條

應該要同埋最好係3大回復潛覺

之前加左位巴打親友，所以無得加，有巴打唔介意就加我

屌佢老母 會鎖珠既屌

雙光勇隊長嘅話 猶格 貂嬋 無金時嘅話最尾個隻落咩好？

限時故事地城奬品
下次請早

立花

依隻都無

光魔女弟子囉

無

上次幾十pack都唔中？

依家落左依隻 潛左兩個光輕減+ 夠唔夠頂光天個下？

係呀暗同火就一車車係咁出

allin勇者最後得1火2暗2光 係咪可以收手?

好似要食多一粒先夠頂

貓頭鷹得一隻係咪無鳩用

定係食爆4個輕減佢 反正隻光天都無乜輸出

齊啦
水木可以用隊友

打慢少少姐

練光頭係咪要帶齊5把聖key?

係咪串緊樓上11隻水 11隻木 個位巴打？

唔好咁大聲

一把就見到光頭 點解要5把？

條友好嬲屌喎， 2暗2光仲想點

認真答 抽多10石 中埋水木先收手啦

點食潛覺？

比隻光我都可以用廁女頂住先
暗就真係無乜頂到

Push
另外mamba out 巴打介唔介意掛多一陣 我爆石打埋個三十技佢

木通常都係兩邊都木勇 點靠人地呀...

所以諗緊有冇需要追埋隻木仲有個必中包未買，光有冇需要3隻?

ADDED

買埋啦 宜家基本上你中邊隻都唔蝕

差隻暗都唔知買唔買好

火重覆既話係咪無用?

暗3隻可以loop住開技，少1隻好似差好多咁，我都係買左包必中先中到第2隻

我1隻暗都無

暫時少d人咁玩囉 你當可以自己搞掂兩邊隊長唔洗靠人啦

夠木輕減就得 再加防毒drop
唔洗防座
打法反而有少少複雜
第2關重力到殘血就儲技
要儲好破貫+3重力先好尾刀
第3關轉5色破防秒
第4關米奇+2重力打到佢半血以下儲技
要儲好曬5重力+米奇
跟著開米奇+重力尾刀
第5關4重力 完

光輕減+潛覺係邊到打

冇得打 一係乞人一係用padr執珠仔換

屌del左padr好耐

月任中級有1粒咁大把

用左啦

岩岩抽中左隻 想砌隊 但砌極都唔岩咁
一隻係咪玩唔到

寸到
仲要加個

呢次天元都幾撚抵刷

講咁耐原來未買哂必中

淨係單吊一隻重覆機會好大嘛

追1-1.5%就合埋眼鳩追 宜家20%就唔敢追
我都唔知講咩好了

差隻暗勇姐，仲有得抽
好過我，差隻冥底都唔知幾時先有得抽

Add 左

我三暗勇等緊 又係無隻冥底
抽暗勇仲易過抽冥底

雖然佢會鎖水心，但其他珠唔會鎖
一遇到好多轉轉轉就得某好少位可以砌心十字，一唔留神十字以外連多一粒心就乜擋傷都冇哂

第4隻係咩

上網條片用3隻暗頭成30萬血

抽過好多次reset
一百抽果次又冇
好想要佢同寧寧

水大罪龍

雙光勇隊長最煩都係遇到暗金屬龍比佢換左廢角做隊長

ios而家仲有咩方法可以港台/日版互換
機種變更果度洗唔洗cd?

雙光勇表修羅係撚咁死

未升曬技

有無加好友網

點解有時技2會快過技1儲到?

各位高手 你地好
修羅路西法第三個轉全版珠 轉極都轉唔到
有無心法可以傳授下

頭先就係咁佢打死左

高鳩日文字 我終於過到喇

抽左咁多
唔爭在抽左隻暗

暗勇咩隊型 交左幾次學費都打唔贏

連表修羅都過唔到

哭𠹌左
唔撞暗即刻贏

pad 忽然間咁多嘢打好唔慣

輸咩 同你而家咩隊型

唔夠光防?

炒第幾層？唔夠光減傷頂150%先制？

數左珠先
如果其中一種係5/6既倍數咪直/橫放好先
連埋一齊或者放到最遠 上下/左右
淨番兩色係中間就易砌

本身用暗大罪龍
打唔贏第3關 諗著轉醫女
不過未升技
咁贏到？

慣左養生

好耐都無試過食石回體打野

嘩 好耐無見過pad post
以為無曬人開

派左55石，想用曬黎刷天元

有無人係頭兩星期已經刷好曬d key
跟住上星期派左兩條key又刷埋
今星期派多兩垃虹晶唔知jm9

有野打咩？
養生中

天元一場1500萬monster exp, 仲要5層完

4層射 1層花火
快到

係咪所有寵101之後都係500萬經1lv?

係
3場就101升到110

你三隻搵一隻防換隊長都夠做啦

刷光暗頭已經唔夠體要爆石打
月任又未清
新降臨又冇打過
仲要整多個5500萬挑戰

dllm山本 要幾多條體先打得曬

Rank 6 倍
好似正過極練喎
攞晒六隻光埃咪得

點解要放龍仔

招fd掛暗勇配憤怒蛋

好少rk經咋喎

派左55石比你回體

睇你表演6隻光埃打最尾果層

重玩,新開ac抽左水著隻魔女同時女
水隊, 火埃果d都要
要友情加

依家抽大罪部機,有無冥底出

無 冥底好似第一個星期
利申中曬5色勇者都無佢

但係唔想追呢個垃圾pool

我追寧寧都係追到齊勇者都唔中

未試過係咁爆石回體刷野
都cls

你咁樣玩自回想第一層變身定咩？你第3層用醫女技介兩set暗過版/回血應該唔會輸

食石回體其實好普通
早幾日食左廿石刷極練

我都唔知想玩咩
有冇方向？
我本身冇用醫女回唔起先轉壞理 之後都係回唔起
隊員應該用咩？感覺上壓血隊大防毒同大眼鏡都係必須

岩岩中完光勇又中暗勇
成功收手
1火1水2光2暗

3暗勇 醫女 冥底 貿易
必須嘅得防毒防廢drop 其他耐性都可以唔要

得1turn破吸破屬吸？打得贏木光boss?

光埃好似殺唔到尾關

繼承齊屬吸解覺就得 暗勇繼50血下武

遲d再試下

我追緊上杉想要兩隻

Thx 巴手
試左你個方法 進步左好多
雖然都係比人踢返出黎

送石真係無好野
10抽全金
之後課左pack先中火勇，依家單吊暗

宜家去邊度有王狼打，爭一隻
或者有無人可以整隻木火王狼繼大蛇俾我用

搞咩刷幾場大罪龍，鋪鋪都有雜色隊係到做站長思考人生，然後唔夠時間亂轉/ 比轉轉轉撚返轉頭

得一隻暗有冇隊型過表修羅

屌你老味
只農聖誕龍同MP既分身
後送嗰10抽1木1火
55石中1木1暗
打關送嗰5石再中水
正身必中全木 你老母9HO

天元黑龍練寵帶茂茂有冇加成?

added

宜家先開始刷暗黑

冇

掛4暗SB武都OK

巴打介唔介意re一Re

有火勇係咪可以劏咗隻睡魔做武器
無山本武

防換隊長唔係淨係裝左果條友先防到其他人都用到

唔用睡魔打裏列既話劏得

自己隊長裝咪夠囉
你換邊隻都防到啦

我覺得送親d 石機率都差d

驚唔夠力
btw岩岩試左場3光勇隊

巴打光天使潛覺用咩

用模擬轉珠試幾次 我由一開始打修羅要諗幾分鐘先轉到但輸手速 到依家諗幾秒就轉到 都係靠打修羅同模擬練番黎

或者講埋其他潛D咩會唔會唔夠回復力
BTW 第十二層用完招24TURN破吸既話 尾王草得返

3光+ 本身想潛多個 未潛個了入左次場試隊 點知比第一關個幾隻坐到要5turn先出到2技 搞到變唔到身出番黎 索性潛兩防坐穩陣d 我成隊變哂身有20零萬血到 去到光天個到佢先制打大約萬八 如果斷心就開猶格 個陣應該已經跳番起 不過最大問題係貂嬋件武裝cd太耐 打12關個陣用完去到尾王都未跳起 如果遇到暗嘅話應該都係仆硬街

3光勇猶格4防1機殺 貂嬋2防坐1防廢
猶格個機殺其實可以換咋一個潛覺 回復力 咁岩貂嬋件裝有個4心 如果驚回唔滿嘅話 猶格個潛覺位我諗應該可以換做回up

係囉 我都諗貂嬋尾王應該跳唔返起
BTW 光天使2個防坐好大機會第一TURN就畀佢坐低
我見其他片要靠其他技推返起佢個偵探武技

反正偵探武去到尾王跳得起其實有d關佢唔係1rd之後打你嘅話係可以拖黎跳番件裝 不過我諗住試下快唔快刷到 先直接輾過哂去到木咩lor華個到就開多次偵探拖左5turn 因為驚太大力一下打到10%出番黎

想問下啲邪鍵邊把要複數?
同埋光係咪整把木就夠呢?

Sor冇睇po
啱啱掛返

麻煩眾巴打了
終於升完

lm

蒼河龍關野可唔可以必升技

留名

必中勇者pack中火木，尋日55石又比火木我。真係多謝曬

升黎做咩？你會用？

粒武裝好似有機會用得著

宙斯裝洗唔洗滿技?潛覺點食
想跟

無滿呀
潛覺 #278

想請教下8月上級最頂果一關用乜野打先打得舒服
好煩喱關, 以前新開就過個一次, 之後唔想再打, 依家又要迫人打

好似就咁用但丁睡魔女隊過左

哇屌 夏日交換所D希石轉左
未換天女獸

夏日個兩個158pack洗唔洗買

Thanks Ching
砌到 不過又要拎堆資源出黎升

如果連升寵都懶 咁不如棄驚算

宜家隻隻求求都打21億 應該唔難過喎

以前派埋派埋好多資源 幾萬加蛋 大量聖誕龍
依家食下食下 加蛋得番幾百粒

你完整清左而家活動已經送8千幾加

月卡個位有個制係重新verify你比咗錢未 你可以試試

game入面？

山本Pのツイートにもあった進化発表はコチラ！

8/25(火)中に実装される「凜然の霊央神・カミムスビ」「転生アレス」などの新たな進化紹介動画がUPされました！ #パズドラ

有料

課左個必中 又中光4隻光 dllm

靈央
雙子

7710 有心buff同 L 但係得1500攻...。

1個必中15蚊抽再加7抽 都係無暗

好想抽蛋

靈央玩完極醒執行之後都無出過場，拎曬去做印花了

送咗55石抽曬？

有企鵝 幾好

2隻了

金蛋機太伏 忍緊手

不求人

屌 想要隻暗都唔得

又撚狗

我都想要多隻 1%點追

我1隻都無

得一隻暗 準備做倉管

靈央淨係張圖已經要進
洗理佢勁唔勁

阿瑞斯勁到

喱一日喱一個時間出料咁L奇怪既

課多個必中 終於中到第一隻

咁你唔使抽啦 追兩隻返黎成千石都未必得

靈央唔差喎

追埋第二隻

你咁撚多必中課嘅 課晒4個未

本身都未課今個禮拜個兩個 岩岩先課埋

抽多500石就抽到 超值

Fate要來了

得火勇

得一隻暗勇可以點組

星期四出SGF
星期五出料

Youtube好似有人組過我記得有落遊戲

Yes

無遊戲 繼續光勇算 中多左隻可以拎黎試潛防換隊長睇下夠唔夠力

轉晒心L同解lock 10com都唔夠人地大力

隊員咁樣o唔ok

抽多隻先玩

抽唔到

真 暗水果條野睇到都唔開胃

你都未抽

中肯

講真有第一隻仲煩
要追第二隻
如果唔係廢好多
唔追又哂左第一隻
一隻都無就索性唔洗追

單貓頭鷹注定倉管

中得一隻 冇用過

有冇巴打可以同我換粒防換隊長

岩岩抽左啦

肺炎之後Pad 活動多左 石又派多左 究進又快左

靈央覺醒有變身角Level

但攻擊低左d

id?

260056713 唔該巴打

added 你開

開左了

done

你老尾見送咗啲石抽咗幾下水著機全銀 伏過金龍機多多聲。。。

唔該巴打

係囉

邊有人抽水著架

Why not

隱藏結晶用人地隊長係咪唔得

水雙子機械打手第一
可以落水魔女隊了

吹到咁大 咁第二邊夾乜野
夾7x6既話好似好雞肋
唔夾7x6又要meet到佢既10com

戰軍神火兩串夾咩好
好似好多都要兩串+6粒
好惡玩

咁快收eva皮

抵啦淫波麗

1500攻

你地玩過海魔未
eva勁在唔洗轉貫已經夠傷，template隊一向用大sb超覺，另一個入佢嘅原因係cd短可以繼上杉

當係冇eva既代用姐

腳

佢係話收皮喎 咁就太誇啦
真麗要大抗有大抗要sb有sb要貫又可以貫 cd又短d彈性勁大 我就唔會用孖妹換走佢啦

咁overrall黎講一定係真麗好好多
整係4sb都差好遠

幾多隻光

未抽到夠膽話自己抽左 你有冇認真抽架

埋單4光1火2水1木1暗

差隻暗就perfect池

係岩岩抽左65石都無

孖女越著越多衫 大髀都唔見埋

山本不懂人心

有sgf/活動抽未

都追左咁多
唔爭在果小小錢allin埋佢

升到上900lv睇下送抽中咩先決定 900lv有咩限可以中

孖妹2.5倍水暗加倍回
都唔差既
都係睇自己有咩姐
未必個個有eva 但孖妹就個個都有

未必個個有eva 但孖妹就個個都有
好難講

咁都撈到月3隻自己loop不求人

入海魔隊，回buff完全冇用
攻buff同槍騎撞左，少左0.5buff連惡魔都冇辦法一拳搞掂
成隊海魔搞到咁不如你收返埋佢繼續玩勇者算

屌勁咁多…
btw 咩app?

三國神

佢速刷咁快有撚用都冇咁多體

我都唔知
上網睇台仔post咋

任回嫁喎

爆石？

應該到800lv前都無縫升級?

o..900幾唔得啦

轉生大小喬簡直超絕強化
轉左大手指同大sb
多謝山本

山本set到我地中國神廢是咪辱華 是咪搞港獨

報狗拉佢，換人營運

水企鵝係咪冇用 隊員都係廢？200石中左2水1木

唔記得留心珠 我屌

共產黨營運 全部女角樽領長衫長褲

有天降呢

今場無

等咁耐仲上修比D咁既野我

劉備加大防廢，幾好

唔係wo 大喬超覺有sb+,可以做4sb寵

280 日海魔女難民揮手

尖橋主動技係3萬thx

4sb而家通街都係
好心佢要buff就整走果兩個水橫啦
要4光橫4sb既有點陣橙契
主動技有心三色陣 仲可以boost2

抽得多過你 都係兩水一木
想要火光暗

想要火暗 又唔想all in

all in左 機率實在太太太低.. 一百石一隻都唔知有無

DMC阿婆已經係

搵到了

證明你唔識pad既運作
正如代行唔可以有四倍
麒麟點進都係廢
劉備唔可以有sx一樣
呢啲雙屬橫排係山本既一份堅持
傳統嚟

無an機既話要點樣轉個日版去港台版買多個必中
引繼既話要等30日先轉得番去日版

暫時好似未有隊啱入靈央?

痴撚左線 85x2 一隻都無

未諗到，但主動技真心唔弱

真 老屎忽見到都會會心微笑 係熟悉嘅pad呀

招技好fit雨宮呢種隊長技 有無隻再勁d

或者咁諗 戰國仲低機率過勇者你都中到兩隻 賺咗嫁啦

戰國平時神up係普神機率成車咁出

超轉生靈央仲勁d

屌安慰吓人啦

好似五隻夾埋1%咁

二揀一係咪換水泡好啲

點解要揀

求武術神希石 用毒／防廢 換
293714647

因為唔想刷
諗住直接用虹幣換左佢

係咪打錯id

用虹幣換哂兩個

如果二揀一呢

係
294714647

我會揀水泡

Added wk

不負責任咁講
依兩個係出過嘅交換所武器入面 最top果幾個
唔換會後悔

我放左出黎 你先收

你出嗰堆我清晒 我一次過出晒兩個比你啦

ok 你放

Done

咁易打既

留水風神定換時女神好

仆街今日用琴晚個隊打唔番裡修 次次去到光天回唔夠血死鳩左

但係劉備啱啱多咗個sx

手痕三抽出企鵝

要帶回復覺醒章

一陣試下 我轉左猶格同光天d潛 變左猶格4防1光減 光天4防 2光減 之前3光減 第一關一比人坐5rd 即刻收皮

識郁靈央好正
當年佢出個陣有一期成日用佢打關

居然係最top
睇落冇咩用咁

據聞睇返數據 加水drop武裝係最常用

雙子識郁仲撚正

水泡 解7rd覺無 對應到好多封覺嘅怪 仲送多7粒水珠比你輸出
刨冰蛋龍 3+珠 技能好用 就算唔覺意跳二技都係水隊萬用技

老實講 你留低d虹章咪又係阻住個box

好啦 刷完大罪龍去刷

宜家虹章都冇乜用 唔留啦

不如等多兩日刷極練
Boss層 高機率出泳魔女 會跌金貝殼

簡單方法既話 反而唔流擔心番唔到去日版
只係30日內冇得轉去港台版

理論上ios日版用facebook connect去SNS引繼，之後request引繼code轉去港台版，課完之後，直接番日版選SNS引繼就即刻可以過番去。

做9點係30日內冇得再轉去港台版

好缺彩章 超轉生d寵

其實食石回體打關升寵會抵過食聖誕龍咩

俾趕尾班車既人一次升4隻光魔頭

玩一年半載就多到唔想要

講經咩 上年換完水泡一次都無用過

係

你冇用過唔代表其他人冇用過

自從到左ranking冇得打極練無限升lv
已經唔想去升110寵

有用既
用過一兩次
有時水隊夾抗性咁啱要1暗1廢

但刨冰連抗性都冇真係唔知刷黎做咩
我d虹coin轉晒黑icon

記得有次盃賽用過

依個方法係換完港台版買完必中之後轉番日版既話
最後都係得日版有個AC?

而家係打修羅無限升rank
110寵經靠修羅肥龍

有冇轉到希石疊起佢

轉左黑Coin都係無用
依家次次都攞黎換算

我未有得穩定修羅光勇唔齊隊員

盃賽用過一次咁大把
其實佢係特登造球, 上年夏日活動同個盃賽一齊出

同埋我解覺有好多上位武器

依家隻隻都自帶大抗性
加珠作用就大好多啦

繼左落水著魔女成年
跳技仲好

最key都係金時同貂蟬 其他都好說

過左咁多年代行有四倍未

齊咪又係唔穩

平kill個件勁太多

就係冇金時 連猶格都冇

轉光十字有7.5倍算唔算

根本唔係金蛋強度

咁你有咩隊員?
幾多次女? 幾多隻光狗?
武裝有咩2回破屬吸?

抽咗4隻伊達政宗都無武田信玄

試過咁樣砌 立花繼左黑魔導 基本上第一rd變身
但係冇解覺醒 同埋輸出唔夠高兩拳打死boss

加珠我用嫉妒大罪龍

咁果件唔係個個有

利申 有兩件

輕輕一推 有冇巴打試過
關唔關日版港台版轉後轉去事

諗起果陣虹章可以換希石果陣
有個巴打換晒做希石 變晒死貨

你入去鳩㩒吓d制 有個係修復月卡

我用海魔女武

轟隆轟隆直頭5星神寵

以為係畀你疊起慳位
點知後尾換野都係用返本體

有冇第件光加珠武器
有立花唔一定要咁多光減
15層開立花都得

就係冇

緊係照用光減然後繼個有用既2技啦

我都砌唔到穩打嘅隊

我諗緊唔帶威嚇 繼返把支那王解覺洗版

呢家出左咁多隻超轉生，果位巴打應該差唔多用晒堆虹coin希石啦，最好笑係果陣剩出左隻超轉白虎

你叫佢唔洗咁多光減用立花招技頂呀嘛
咁既然覺醒可以搞掂既野 做乜要用技頂咁傻仔

絕對關事,因為我試過5-6次

解決方法不一 (以下都係講緊日版)
首先你要unsub再sub多次 (未試過收多我錢)
都係冇就修復, 試完修復pass再試修復data
再冇就del app，重down隻game SNS login返

都係冇就出必殺技,課金
你冇聽錯課1石又好,課個禮包都好
課完就會出返個pass

如果我有兩三件光魔女武嘅 我都唔用光減武啦

要3件咁多咩 用多餾sb武唔係好d咩

驚佢好似高鳩日文字咁下round卡心
又可以換把勁d既加珠武
佢話火力唔夠兩下ma

首先其實我會留心珠嘅

關咩事姐 佢呢個陣點推都推唔到2turn完場嫁啦

又關咩事

用技擋

第一個unsub再sub會唔會當係第一個月咁計
因為第5個月lv5啲關出啲野會好啲嫁嘛

又關我事講咩都要拉埋落水串一餐

岩岩試過修復data唔work
想知修復pass個掣係邊

同埋你地日版iOS點課金我平時要sns轉去an機

除非用金時+貂蟬
其他情況都冇乜必要用技頂啦

免費加珠武算係咁啦

No worry下個pool歐返

你login緊個apple id係咪買pad pass果個？

如果得一隻光勇 有商家女 有金時 有光魔女弟子
可以點組

連d 大罪龍都咁少咁

咁咪塞晒呢堆落去囉 之後求其多粒光減又夠頂嗰一下

轉region大法今時今日仲work唔work

事實

水雙子張圖 對襪畫到咁長係咩事

可以

有一期打裏異形水隊有裝
之後冇用過

整一整之後任課，超方便

兩隻牛頭刷七十技刷到想嘔

一次刷4隻架喎

首先光狗身板脆+輸出手法問題
打法上被迫一定要兩拳boss先叫"穩" (同意左先可以繼續砌落去，一係就放棄對應暗/木boss)

然後要一拳打100億 (輸出點要穩定4*21億+1*16億)
通常貂蟬係第6人做sup唔打輸出，第4/第5人既輸出覺醒可能兩頭唔到岸，就要靠武器/潛覺
要先處理好輸出點+輸出手法，兩round都齋靠光狗斷3光通常含得撚

然後先再諗光天對策、風神、2回破屬、第3/21層根性
次要就係暗肥龍對策、回復力對策、解覺醒

其實你唔難睇得出威嚇同光心陣,係解決到好多野
點名幾把有用武器，一來增加第5人對boss既輸出、二來做前面既對策: 嫁魔女帽、千鳥扇、火奶刀、土蜘蛛章

光/ 暗兩種 sor 1999

想問下同人交換物品 要求嘅嘢喺咪一定要本身自己有過先可以揀
想要防毒/廢跌落

打左280場了 準備打 281-350場

愈進化露得愈少個畫師識唔識野架

其實望左一輪 暫時可以放棄兩拳打死boss

唔該曬
咁要諗下點砌隊打裹列界

遇到暗個隻基本上出得番黎 差1turn跳起把武佢就前1rd 發嬲 on9

打裏修羅啦
裏列仲煩

玩落覺得光勇就算齊隊都唔係好穩
唔駛強求

如果我有寧寧我就返去玩海魔女 但係抽唔中

海魔女太慢，仲要轉珠
我已經轉左用暗勇
開技再拎碌鳩撩兩野過版

咁？
兩個武裝點砌好

暗勇都要抽到至得架

如果要穩，放少D光勇可能仲好吧

想問下 如果打表修羅 有咩要注意
我火隊 本身諗住但丁加睡魔女打
但唔夠防坐 第一round所有寵會坐低曬 之後就出返嚟
而家諗住用火勇搭火勇 但唔知中間放咩好 隊員有但丁 天照 貿易商 機械人 琴音 但冇稻姬
2round破屬吸喺咪都需要 好似得暗水魔女頂帽

希望下個神up有

前前後後抽左成12PACKS 灰撚左

換夠防坐先打

衰在就算我想追第二隻貓頭鷹我都冇冥底神

4暗已經爆左機

刷野刷到出煙 今日都啪左10粒石

有3隻 但無第二隻貓

抽啦 講

另外兩隻隊員要d咩 驚又無 到時抽完番黎又打唔撚到

咁我都喺乖乖地等下次秘才之水城刷夠再打

Youtube好多穩定周回片

睇下依到有冇巴打同你換 我自己一粒都無

直接用mp買爆

睇左幾條 有d合作角我無 武裝又無

水代行同木代行?

如果要買想問下點樣砌隊會比較好
同埋喺咪四隻都五防坐 機械人兩機殺兩防坐咁樣

我覺得2個都換好D

所以我建議用次女代光勇
boss關可以combo穩定3+9

然後開多招光心陣，或者直頭雙次女做兩次combo

好似係換木魔女 最後唔夠章換

有光暗system
算係咁
有幾個ching 係咁中水木

好貴
雖然mp都冇乜用

呢個真係慘 果時打兩次盃都14粒

等佢減價啦
有時會半價

1 pack 1鑽，木大罪，近期都唔會再課多謝山本

睇下抽唔抽到多一隻暗先

大神

星期二咋
可以忍下手等星期五料

5pack 0勇者

下星期應該fate了

唔覺得會出fate

戲院都開返，仲唔係fate

已經讓左一次路俾水著
再唔開又要人等一年

憤巴或者遲條巴可唔可以掛幾日第4十刃配冥底神
其他親友已經刷完暗頭無人再掛Thanks

邊個係ching面前叫春
我 立即 屌佢老母

仲有1000石，唔好俾個85抽白白犧牲

1400都係草既
我幾年前有次all in 又係咁
我棄左game 之後玩草石
草完又咁 唔撚想玩

睇完上面條片之後 飲左杯水冷靜左
都係唔抽了

free石機率差d

儲到千四石 咁之前D活動無抽過
依家就算中到勇者都唔知砌唔砌到隊喎

一定係咁

有抽少少
同抽印花換野

不過我仲用緊雲魔女

加油巴打 希望你中

我幫你地抽晒d垃圾
仲唔拿拿林抽

睇完YouTube D隊 尼亞個隊跟唔到 小人物個隊又係 唔抽了

都幾忍得手
係咪主ac

酷奇果隊呢

係，得一個ac
中伏中得多 d石草黎睇仲好

佢個隊一隻就得 邊洗抽

加油，儲咁多石應該抽sgf最爽

Sgf when?

以上方法差課金未試

開始刷光暗頭
有無巴打長掛艾倫巨人/十刃 可以加親

今日先開始刷

115170552

日日都有開驚 但見到成70技就有d想嘔

巴打申請左想問你有無掛埋艾倫

我有掛艾倫 想繼咩？
116009637

預你每日升少少

雲魔女正呀 接木魔女棒做新任公廁

仲未整完暗key 想死

打完關超壞滅多兩把

光key都要整4隻咩? 好似冇暗key咁有用
諗住留一隻 需要就食喇叭算

有冇巴打有VIRGIL繼條KEY比我刷暗頭
親友準備好

208 434 672 感激不盡

水寶石g

講起free石

佢一開波用free石都抽到隻狐狸

警世片

巴打我岩岩申左你

Free石同課金石一樣
我兩個fd 派左55石之後 兩個都一抽中勇者

353 085 910

183690434

巴打GAME 名係咩

W字頭

水寶難民

連登有愛
多謝另外兩個巴打

加左巴打你

我成皮嘢都無你咁好呀

唔緊要 照加個fd先 環掂有位

added 冇艾倫

得依條跟到 但屌唔想又轉番做光偵卡

偵探本體都唔知幾耐無用過

我進左做火

睇真D原來都無山本武

咁等月尾sgf抽多兩隻

點解下下都要抄人隊
參考下 再望下自己有咩可以代用咪得

有無光勇可以幫手斷一場裹修羅 有50體 想升lv

唔睇點知要用咩代用

暗key頭有咩隊過超地? 想攞把暗key

另一邊用vergil

thx
傻左諗住唔夠血頂暗頭先制

用番vergil隊咁打就得 同埋唔洗繼key落去打 所以唔會遇到暗頭

洗左成100體先洗到防換出黎

光頭依家興用咩隊刷？ 我用vergil打好煩，想砌過隊刷

仲有yoga同光勇 不過vergil都算快啦

1500攻297
10C 2 7C L 心L可以去到幾攻
但點解靈央無SB嫁

覺得雙子未進之前靚啲

Vegril禁幾下制就秒

光勇隊三光勇 diusim 金時 剩低一個位
天照同滑飄呢兩隻揀
你地會點揀
落天照驚唔夠力兩拳打死boss
落滑飄驚唔夠回

笑左
一下秒

上面淡友同我出黎

第一次見一拳?

頭先有人吹淡孖女

睇黎要進哂佢
但我要留返隻轉生靚啲

sor 唔記得講係打裹修羅

懷疑3隻副屬21億
連燈仔又燈

對襪太長
短幾cm就有絕對領域

冇人吹淡，上面係有人用佢係水魔女隊到同eva比較，仲話可以收eva皮，事實上eva完勝
一拳秒王唔代表隊野勁，純粹只係大力，道中打到成隻狗咁你唔知
常闇啲隊唔係正常人跟到，純玩樂向(盃賽例外)

幾可愛

絕對領域冇得輸

梁國雄議員

虹章點先可以拎多d 想進d超轉生但唔夠章

賣淨一隻孖妹

點都要留返呢兩個版本

打盃 月任 活動 禮包 神up交換 PASS

月任個d已經拎哂 仲未進哂d超轉生 四聖獸仲要進埋武裝 多多都唔夠用 點解唔比人換

超覺先有一粒sb
感覺上都無咩機會用

玩唔變身隊

今日個關5體關咁撚難打嘅 又坐10turn 尾王又換隊長 on9

試下唔好諗住一步登天
我地好多keep住玩 個box先夠深度 夠多素材
你玩返冇耐就已經過埋現環境最難嘅地城已經係超額完成

勁到想整3隻

今個月個降臨
唔係有一個咩

用嗰時先進啦 唔係隻隻都用得着

見超轉左d圖靚所以先想快d進到
雖然話就話過左裡修 但都仲未執到一隊係可以穩過
不過玩得多覺得裡修幾好玩

唔變身隊任吊

拎到嘅都拎哂啦

用情彩打 第二關都過唔到

留左

有鋪儲圖鑑癮同埋見識郁好靚想開著佢

修羅好純粹要求火力 算易
同列界果種要求全對應冇得比

裡異裡列仲未過到

水雙子火力高3成
計埋主動技3sb
都唔算下位替代啦

過到裏列界 過唔到裏修羅

其實除左一樣有機kill外，根本兩隻都唔同，冇得比較
不過淨計海魔女完美隊型就唔會有佢份
入其他隊就應該就會好用過eva

eva 5cd已經贏左啦⋯⋯

6同12
都係睇用途
海魔女隊eva岩用啲嘅

唔會掛
而家裡異應該都散步咁打

岩岩整左3隻雙子，等有隊抄黎玩先

其實應該過到 不過我掛住打裡修想升rank同拎金屬龍希石

佢個發嬲唔係5turn 而係你打佢5下 消心同冇用色就得

佢50%血以下會吸傷 要開破吸一拳打死佢

原來係咁

但可以帶少招破屬吸 但要磨10turn
未試佢吸火算唔算打佢

原來係咁
但食佢一野都幾痛

你帶左幾turn破吸？
佢50%血以下會吸1億以上既傷
你呢隊應該難d一拳打佢半血
所以一係重打一係控傷慢慢磨

我貿易商繼左2turn破吸 就係知打唔到佢半血所以都係要等佢吸完

而家升 你等等

升咗啦 潛覺食咩呢

已經整咗

憤巴食三大回復+ 就okThanks

你睇吓啱唔啱使啦 遲d到我打我另一邊用你ok嘛?

其實暗頭最好刷幾多隻

冇小烏冇艾倫冇換壞理
之後卡珠回唔夠血死

硬係覺得對襪有陣臭味

照用暗勇車落去

perfect 池憤巴都未刷哂？我都係vergil 配水邪鍵 你啱用就拎去

我差條暗key先入到場

光勇者無銀時有咩取代

轉左了

你轉咗繼暗key?

4隻
你裝5把邪鍵都一定0回
冇自回武裝/隊長技都死硬

Vergil搭第四十刃繼冥底神

情彩阿頓照車
隊員全部都雜色隊長

墳巴 可唔可以加你親友

依家嗰隊食暗潛覺穩刷到3隻嘅
乜撚都冇陰公到

可以 174487745

有無巴打用開火勇者，成個friend list無人掛

yes 你係親友應該揾到

id係骷髏頭?

我英個陣冇換到壞理，而家唔夠回打暗頭

直接課一劈刷天元黑龍，是否不智

你有野升咪課囉

岩岩加左 956lv

Mark 09
再加3大水 18暗潛

冇mark09,唯有試下食暗潛秒住落王關

試下刷個烏冬返黎

成個fd list一隻暗鍵都冇
掛暗鍵 火鍵 Virgil (可轉4刃/巨人）

無升果隻野 我用艾撚刷

依家二回破屬吸有咩選擇？一回唔係好穩

地縛貓武器?

得一隻邊玩到

金時武

Add咗

水著芭芭拉夾水著時女
中間塞sb 最好獅龍(有洗版)
再加一隻解覺

瞓住過🥱

琴晚過左啦已經 thx 巴打

地博喵

兩樣都無 繼兩隻一回入去算

水時=輕鬆

一係你down個圖鑑app自己搵啦
人地講完你又冇都好難幫到你

大罪龍匙咪有
2回破吸 不過轉埋全版光暗
雜色水火木難用

原來有圖鑑app Sor 我走去Google, 得一堆一回

ios padhelper
an機唔知 可以上返炮友網查

On9原來我整左 唔該哂巴打

無冥底係咪唔洗玩暗勇

點樣用佢黎搵

想問pad helper見佢淨係揀覺醒同屬 技個d要點禁

原來有得禁唔該

巴打 想加你好友升暗頭
有個親友位可以吉你

973lv

好呀 多謝你

牙噴成日比人吉屎忽

就嚟大過腦魔個嘴

This?

舊寵上方修正 山本究竟係咪無過D角色定單純on9
人地星機招技 心+毒轉屬性珠 送個大防毒比佢做乜9
到底佢有幾憎班星機 連轉生都慢過人

咁多人add我嘅 全部cdrom?

墳巴屎忽好好吉
利申吉左

大力d!

限罪龍粒蛋係咪無得打必升技關？

應該同技就升到

30體果d 必升技

長掛親友位 有需要可加我 395846995

阿墳原來你仲有繼續玩

乞嗚上悠加個朋友

263218540

有呀 不過hea玩咗 過咗裏修羅冇再打 而家刷吓光暗頭

神up未

極醒靈央是咪收得皮

有諗過砌心L 玩暗版海魔女隊
4血324攻 心L減修應該唔錯

點知睇睇暗屬心L少到
得小潘 魔神爵 兩隻神type超覺有心L可以入

再睇youtube見班日本人入全隊大腸球
定雜色靈央玩得過下

仲見到墳巴

今次神Up出埋海魔女唔該

竟然夠MP換得哂10條key

無可能做隊長 其實唔需要全隊都心L 打佢一隻都夠
但係 佢成隻配置無可能係現環境生存 p&d未來發展走邊條路線都好 都無可能用到佢
依隻唔上修 必死無而

出隻萬聖節版海魔女

有冇巴打可以掛光米奇比我
啱啱回鍋
諗住用威嚇隊打大罪龍
Id: 181741876

MH

估唔到升暗頭技係咁累
兩個ac各升左一半技 早知淨係升一個算

咩

出monhunt都唔出fate

竟然MH我都無抽過

Fate點算

Fate等住步dmc後塵啦

On9山本

落畫都唔知出到個合作未

明明8周年個陣show哂話會出fate 點知dmc都出埋 fate都未有

咁隻海魔女比唔比換? 比換>點解唔直接換兩隻
要用一隻只轉到心珠 無攻擊珠既替代品? 當你唔夠印花 更加唔應該換黎用
再者 佢生於暗屬 暗屬特色群雄雲集但好快過氣
係預左最先比人out走果批

分支武裝

好怕佢畫唔切 最後出點陣fate

水屬魔血玉

MH 無啦啦出武裝係咪姐復刻

近日「モンスターハンター」コラボ 第5弾実施が決定しました！

咪講咗復刻囉，啫咩係

d裝好勁

MH竟然跑贏fate

唔出新野ok? 7星全部有多

發達囉 唔洗換新野

2turn drop4色但無天降 好微妙

估唔到MH

咁得意

換隊長武裝

冰咒龍果把咁廢 嵐龍咁勁

唔係好多有SB 唔知實裝左之後落唔落到場

煌黑勁wor

洗版咋喎

出完火+珠嗰把 我可以安心退返隻睡魔玩本體啦

fate呢

唔洗床魔裝

見到入替以為係

威嚇裝同火個把雙破吸會係大獎？

見到11cd就知冇可能

浮岳把武有乜用

好彩上次冇攞去換黑龍
無啦啦多幾把神武

獅子隊

算幾有誠意 要抽了

好彩未進隻睡魔做武

MH又係無乜點抽 又要抽了
隻暗勇都唔知仲抽唔抽好

Fate

嵐龍真係勁到傻比水屬用加成千血 仲要加100攻 team回複
防雲 sb 加速兩rd 有水回burf 下 傻的嗎

水屬魔血玉很想要

山本係on9方面真係唔會令人失望

反而冰咒裝麻麻地

有獅子想要

要睇埋佢本體上修 佢舊果把我本身都常註要用
雖然佢真係勁得唔合理 好彩存貨多 反而某魔真係吐血 打算換走佢

果然係10石機

勁到傻

最近武裝同隊好似進入新時代咁
魔血玉就成日都有下位版同近似版出

我自信咁告訴你 魔血玉到佢做下位版

有煌黑咩

煌黑武+信玄武

Fate 呢

幾號出？

通常係下星期一啦

下個禮拜一啦應該

抽MH定抽勇者好

monhun 同fate 兩部機都無抽過
好似抽monhun 抵d？

唔同屬都拎嚟比
一隻1turn4倍 一隻2turn3倍
點解魔血玉係下位?自信係邊到嚟

嵐龍武定係黃龍刀加多啲血

Mh有得換

冇玩mh，有d武睇唔出邊隻進出嚟

但佢新個D 我好似一隻都無應該換唔到咁多隻

黃龍兩個大血

咁前題變身效益 魔血玉加攻 佢加team回
用佢裝武角色比較偏向短cd低攻副助向 其他情況睇咪一樣 但我完全唔覺得係同Lv

嵐龍好似加回喎，海魔冇咩用

不過入水隊會加好多血
雖然水魔女隊唔洗入魔血玉同撐回
將來其他水隊入佢都幾補下

想換/ 留石抽嵐龍了

有冇埋強化先

諗起個frd上次拎其他7星換咗黑龍
依家又要抽過了

MH都好似同莉娜一樣 係5個細印
抵到爛 未換既必換

係要用大印換係嘅話應該換得兩隻

大印呀

以後每款都要留多幾隻

大印仲抵

pk 失預算 仲想換多隻煌黑 又要諗諗

MH7星幾易出
未抽過既可以試下水溫

各有各好啦
你可以話遲下有機會出隊比海魔更勁嘅低回水隊
咁亦有可能會出隊高回嘅火隊
始終冇得比，唔洗話下位版

Fate呢

10石機呀

ok 抽完買必中跟住換佢老母

咁水著時女唔換了

屌 玩武裝分歧
令人唔敢換走啲廢大獎

之前追6金獅追到破產
多左成版7星出嚟

未抽過嘅根本就應該all in

回唔夠血入王關會死

一把雲一把封條 whynotboth

岩啊，又回得個1500

牛肺笛

水版魔血玉俾初號機用不得鳥

我記得有20%左右
唔排除佢加完蛋降機率

小朋友先要做選擇

好似2%一隻？

終於整齊5條暗key 要打咩關跌暗頭

下年見

碎龍武難民表示滿意 fate下年先出都ok

唔該哂墳巴

多左咁多武裝又想抽添
但驚佢抽完出fate

係咪真係想整爆珠drop呀
近期啲覺醒咁勁既

超暗暗仲未有解法wor

如果出得多無天降技就真係開始要驚

到時新關100% 超暗drop
打贏會出防超暗drop覺醒

唔係點打壓7x6隊

情彩或成最大贏家

空轉1turn 用生命力硬接一下就得

又mh

霸龍入咗雪櫃咁耐，終於都叫做可以用下，sb大手指同L都算係咁，但減回

Fate 不會來了

講少咗防封，呢把武都算幾多功能

減攻就神武
減回

睇下buff成點先
基本上都過曬氣

單人 50體

單人超地獄級個關，記得諗定點回血

下年先出

差唔多能力用黎代用就叫下位呀化一個膠紙一個雲 下咩位

又撚足一年

屌山本老母幾時有4turn屬吸代用

睇唔明喱件係邊隻變出黎

用依粒蛋做破吸破屬吸好定係用伊利沙白個件裝好d 遇暗好似點都死 放棄暗算

叫山本係有特權

伊莉莎白你要磨2x turn 如果你夠回磨起咪得
第18層有機會要用吸傷

基本上之前有抽過MH，有買必中包，啲7星梗有幾隻喺手
而且講明仲有新角色未公布，睇吓會唔會又出落6星逼你抽

18遇到個隻嘅話之後22又遇暗真係唔撚洗玩

但係你強慾蛋有機會可以跳多次

但暗個隻好似1turn秒唔到佢

角龍重返榜首

頭尾光勇未試過
巴打你個隊鳴上就一定唔得

試下先 雖然兩隊都唔係穩過

50體9ROUND果個?

隻神滅爪比貿易商真係fit曬

5round單人果個

THX
光頭又要點拎,好似趕唔切咁

5 round個個， 8 round 個個絕地獄黎

同一關，你隊野是但裝一條聖鍵

仲有4日點升暗頭

爆石唔訓肝

你鳴上個隊可以同r21駁拳
佢發嬲嗰陣用超轉光印照技
其實都幾穩
唔撞到暗 都幾大機會過到

鳴上個隊其實算係半磨住咁去 靠天照4心同光印招技 不過有時就唔夠力秒

唯一傷害就係爆發無計
理想係四turn裡面殺到

唔撞暗同木就多數贏到 光唔記得有冇遇 但遇木係咁lock珠都仆街死

Fate等下年了
上年講足一年留石dmc 今年可以留石fate

撞木果隻仲加含硬

係 見到佢自己即刻走場算

下個星期再無Fate會唔會暴動

貂蟬有解lock 如果佢唔係連續幾下都係lock珠
等佢發嬲跟住開光印解lock就打得死

山本可能會收到刀片

都係放棄3光勇玩法 太低回

收到風同Fgo合作

屌上次拎左10條龍黎換左兩條黑龍返黎

FATE慘成DMC 2.0

睇咗個講法幾有道理
佢一早已經準備好未來幾個月嘅合作
但係fate因武肺延期
但係其他合作已經簽好咗幾時上
所以fate要重新排過 等啲confirm咗嘅合作完咗先有機

咁真係有排

DMC復刻都未到fate

鳴上光照六粒心+真係好誇張

睇緊架仔玩TA 無米奇老尾

mh 呢d 10石機點都玩番兩星期啦
起碼9月中先有fate 係咪想等埋香港上畫先復刻

可能拖到出blue ray

仲換唔換水著時女神好
都係大印

mh 邊隻有得換先

我換左啦

應該全部7星有得換啦

係咪隻隻七星都勁

睇番自己個box得隻juno

Juno應該係最無用嗰堆
(Buff前)

佢新個武裝好似都無乜用

7星得嵐龍 金雷公

上次復刻拎咗幾隻大獎去換煌黑龍
依家諗翻都唔知係咪好事

問左浮岳未

今日出武裝 即係聽日後日有新角🤔

新角應該放喺六星，逼你抽

原來我有一隻
抽完真係冇用過

醒唔起要抽碎龍有排抽今次又

我跟得足

上次隻金獅子都未抽到

每次有呢個pool
就想一口氣整哂自己box啲武裝佢

嗰個年代juno淨係堆sb都夠做強嗰批

Juno喺暗隊都叫做威過一陣

無初號機

初號機難民+1
係咪無替代品

jaga 咩都冇

睇落似係 始終7799 解覺 轉多水暗珠

唉屌 mh又要課金 有3 4件裝都想要

你又咩都冇

今次有得換 輕鬆啦

真 乜柒都冇 唔知做乜鳩

有印花先得架

有冇咁多新手

前兩次合作我都冇課

宙天丸熱門個陣好常用

想問一下今次換嗰兩隻水著 值唔值得換
水應該得水月讀隊

無抽

起碼唔洗抽勇者咁十尻幾pack追1%

十石機抽起上黎都唔平

邊個pool唔使課

水著 唔撚抽直接換

依個pool抵抽（以前）
五星都有三抗

最近冇課嘅合作應該係爛仔

呢個真 山本性癖我唔識欣賞

終於有隊成隊都有

免費野 有能力咪打幾場
不過有限體既 刷光暗頭仲好

我指印花換嗰兩隻
你應該記得我嗰帳有咩寵
你認為適唔適合用印花換

同埋點樣先打得贏光暗既壞滅級

金獅子有咩咁特別要追
利申回鍋玩家屌細力d

你打羸幻界果85石未

隻水時都勁既 血牛全解靚覺

印花鬆動咪換

全game唯一兩個10com強化

用咗廿萬mp買防坐 表修羅打到最後果關出光屬
喺咁鎖珠 之後就出返嚟
諗坐拎埋果85石 睇下抽唔抽到多隻光或暗勇

未打 休閒玩緊

想刷鎖匙先 但我哂左500體力都打唔到壞滅